[集思廣益]超肚餓但係無錢食嘢，求救！

邊區

美帝

賣咗你依家用緊嗰部電話

精神食糧唔賣得

精神有野食但肉體餓死左

精神不滅

賣屎忽，
你精神得啦，肉體呢樣野，
對你黎講濕濕碎

大家樂二手飯

二手薯條

攝風飲露

二手飯

扮hobo,同啲路人講spare me some change

去超市執